仆街床蝨又嚟啦，精神崩潰

話說大半年前奶過一次野，搞左我成個幾月，
搵到佢地個竇係梳化底，於是立即掉左張梳化，
再喪噴DE粉，噴多個幾月先搞掂！
諗返起都覺得驚，訓訓下對腳feel到小小痕都會立即彈起身開電筒照，真係人都癲

但估唔到事隔大半年（聽講佢地可以大半年唔活動都唔死）今日畀我係電視櫃前搵到隻細隻屍體，
我又即刻拆左個電視櫃睇但無乜發現，
所以噴左DE粉就算，各位請問有無其他心德可以分享下？

唔想又長期精神緊張

報復社會

麥咁凍仲會有咩？你有冇比佢哋咬啊依家？

會唔會係你或屋企人既工作環境污槽，帶左返來
咁你點乾淨都無用

聽過有人個老豆做裝修，個重災區係佢個工具箱

我都想知，驚佢暗啞底係到生，夏天出嚟咬人
暫時無

津路水炮好似有用啲

我懷疑係隔離屋個傻佬，佢屋企勁污糟

冬天無事.夏天先見真相.

哪有錢

我驚世世都有咋

Ching sick ball, 最重點係我搵唔到佢地個竇，又驚係人地屋爬過嚟...

鹽蛇會食架？有無人放鹽蛇？

個時我自己用坊間流行的行法都唔得, 最後都係搵滅虫公司攪, 實際做左兩次, 之後佢比左個煙霧蛋, 炸埋之後暫時一年都未再見到有

執到條屍唔洗驚住.據講佢地D卵好細粒細到好難睇到.可以一年後天氣適合先爆出黎.

一日床蝨，一世床蝨
你學識同佢地和平相處好過啦

我對上個次搞就係係佢個竇到放煙霧蛋，結果炸到佢地移哂位

聽到都想死

搵滅蟲全屋熱蒸都好似5k左右姐，師兄咁揼本

Exac7ly 我最擔心嘅野